人越大越唔想過生日嘅原因

唔係因為年紀大咗，而係歲數變大咗仲係唔知自己想點 呢下先係重點
利申 見到隔離24歲已經做到咁多嘢 自己仲係喺度做緊狗 有感而發

人大左
生日想自己一個靜靜地過

唔想畀人知道咁大個人仲做緊廢柴